sammi演唱會如果取消AXA會唔會賠錢

唔會 AXA只係冠名贊助
寰亞先係主辦